1111理大襲警案 被告朋友尋獲片段證清白 控方撤控並頒令向被告支付訟費

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀署理主任裁判官
#1111理大

曾 (22)

控罪：襲擊在正當執行職務的警務人員
被控於2019年11月11日在理工大學近陳麗玲樓襲擊警署警長

🎉撤控🎉

✅辯方有訟費申請，獲裁判官接納✅

辯方希望法庭記錄在案：
據被告朋友找到網上片段可見，被告當時面向前用手機拍攝影片，被聲稱遇襲的便衣警由後肘撞到。該人其後失平衡跌到在地，用警棍指向被告。由此看來，似是某人自己失平衡仆親，完全非控方所指被告撞便衣警，之後又踢至他跌傷手肘膝頭。

開價叫狗狗賠錢啦
咩精神損失費

惡意檢控 作假證供

誣告唔洗上身?

sor借位宣傳下
【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名

又係做假口供冇後果

已封鎖會員 - 連登水炮車

警察比假口供老妨律政司唔告

香港無律政司
所以唔駛上身

推 提升士氣

呢d有哂證據一定要告番班狗啦

要自証清白，香港法治RIP

屌佢老母警畜high冰鳩告失敗，又要納稅人埋單

所以辯方要求法庭紀錄
保留法律追究權利

點解封佢咗嘅
五毛定玩膠

偽造證據 作假證供

俾假口供

無段片就要坐一年

Push

diu 要反告呀!!!!!!!!作假證供!!!!!

cls 黑警真係好陰質 咁樣砌人生豬肉 累到人浪費幾年光陰 良心過得去？

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

推

真係戇撚鳩
而家好似已經變左慣例咁

假口供

誠實證人妨礙司法公證

手足加油

11月11日有示威者發起「黎明行動」，圖癱瘓交通，年輕女子被指在理工大學附近襲警，控方今於九龍城裁判法院決定撤銷控罪，辯方庭上爆出控方指稱的案情與實際情況截然不同，附近閉路電視片段清晰地拍到警長先以後手肘撞向被告，繼而自己向前跌倒，再亮棍指向被告。

控方決定撤控後，表示不反對辯方申請訟費，但由於金額超過3萬元，須交付訟費評定處理。辯方大律師蕭志文稱開庭前方收到控方撤控決定，更透露被告友人於網上發現相關閉路電視片段，清楚顯示站於被告後方的警長先以後手肘撞向被告，繼而自己向前跌倒，再亮棍指向被告，整個過程中被告並無任何動作，冀法庭紀錄在案。蕭大狀庭外坦言，控方提供的現場照片與實際地點有異，揚言即使控方提出以守行為的方式，亦不會接納。

22歲任市場推廣女子曾曉慧原被控於去年11月11日，在理大近陳麗玲樓襲擊警長A。曾於庭外透露當時警長情緒激動，起身後捉住並一口咬定她干犯襲警罪。曾不諱言未找到該影片前相當擔心，幸好最後有片段證明其清白，倘若控方選擇繼續提告，亦不會過份憂慮。

push

老妨wor

有罪假定

濫捕

梁振英：誣告及共犯者應受同等刑罰

啱訓醒？

黑警打人又唔拉

屌佢個閪老屈賠訟費就想當無數？

假口供係咪妨礙施法公正

不過係警察 唔怕

咁即係講大話啦， 自己跌又話人襲警

四腳動物失平行

人無事先可以做世界冠軍

士氣post

老妨？

俾假口供喎 又無事呀??
屌你老母

大陸法呀而家，要被告證明自己無罪？

連嚴官都攪唔掂

揚言即使控方提出以守行為的方式
賤種誣告人仲想屈人守行為

唔係無罪推定咩大家唔好移民

你老味揩一揩你跟住扮仆街，根本就係慣技。

如果無片
官: 狗是可信動物, 因此裁定被告有罪
依家已經係有罪推論, 你要自己PROVE 自己冇罪

如果日日都有呢d新聞就好

嚴舜儀呀 冇片 依條死紅官一撚定重判

Cls 黑警真係好L賤 自己打人仲想屈到人坐監

直情係砌生猪肉

又一單假口供

仲要係仆街嚴舜儀

有興趣嘅search 下佢講撚過咩

警察都是不誠實可靠證人

冇片就一撚定偏幫班狗

佢話心痛班大話狗喎

但有片

好想知

之前有一兩單唔夠料告唔入都要守行為真係好撚on9
守佢老母咩，班號稱紀律部隊既狗連紀律都唔使守要市民守行為
淨係講粗口屌市民都已經係公職人員行為失當啦
係香港咁痴線先可以無事

黑警做假證供唔使唔負責任

正義必勝
亂告條仆街訓唔訓得著呀？

又無得告返佢 屌你老母

究竟發生咗d乜事呢

可否大家籌款成立私人檢控小組, 一贏官司即私人檢控佢老味。

藐視法庭

公職人員作假證供

假口供+老妨
一定要告到佢仆街
下下老屈唔洗本?

咁假證供唔撚洗負責?

香港點解無包攬訴訟
有就可以告9佢

99.9%有罪

假口供

dllm精神損失啊 成班朋友幫被告搵片 狗狗麻煩比錢

下下比假口供都無事

班零生產力社會寄生蟲鳩屈唔洗本冇後果

所以而家一定要組合又維持住一定距離行動，互相拍片支援

隻畜牲仲要申請隱去姓名

pish

煲大佢 嚴重懷疑其他襲警案都係咁
警察根本唔係可信證人
單憑警察口供冇證據跟本唔應該入到

應該等佢判完
然後立即放條片上網

告啦屌

根本全撚部得班狗口講既野都冇可能入罪

吳重儀 三隻狗口供不一都判人入罪

依啲叫法官喎

唔代表要習慣
如果有程序可以跟進，應該盡做

假口供老妨就警員A
被屈既就開全名

無仇報

要告返轉頭, 索償 , 告隻狗畀假口供

又一單老屈，不誠實證人case.

所以有樣嘢真係好撚重要
有咩事 喺安全嘅情況下一定要拍片影低個情況
唔好俾啲連登仔影響話咩拍片撚
即場救到人梗係好
但唔係個個都實際有能力做得到
所以情況許可嘅話
用電話影個個經過可能好有用

許志峯可唔可以私人檢控警員串謀妨礙司法公正/誣告？贏面可能大過而家開槍果單，仲有可以比全世界睇檢控方同警察點狼狽為奸。

無罪假定、疑點利益歸於被告，冇片都應該冇罪啦。
警方跟本係不誠實證人

等秋天返嚟答

香港而家淪落到要自己證明自己清白

問過楊大狀未..
香港仲有法治喎

誠實可信冇可疑

自證清白如果無呢條片再遇著個紅官我諗都入硬

的確由2014到而家都唔洗

楊大狀唔係俾人叫左做Dead Body好耐啦咩

惡意檢控，俾假口供

perjury

差人唔誠實

如果香港有集體訴訟就好，被撒控（要守行為除外）者一齊告鳩曱甴王要求賠償

又老妨又無事

無意義嘅說話就唔好講啦
有錯唔可以講？

反告香港警隊誣告作假口供妨害司法公正

有冇議員可以跟假口供呢D問題
班狗完全無後果咁樣比假口供
到時手足無證據證明自己 假口供就直接入罪

食住上，受事件情緒困擾，要求賠償

所以一定要幫手足搵片
那怕係要花時間搵當時直播replay

依家香港要自己搵證據證明自己係清白

Backup係好撚重要

班狗亂鳩咁告
港共賠堂費都賠死啦

香港真係勝在成堆記者圍住黎影
好快會郁新聞自由

假口供又羸

一定要告
唔好俾佢地以為亂鳩咁黎無後果

好人一生平安

香港警察日日比假口供妨礙司法公正

犯法就係犯法，警察就係鍾意犯法

接收工啦

要自証無罪？on9

食屎狗老屈老砌無後果

要努力啲幫手足搵相搵片

黑警比假口供繼續冇事

拉返去打一身 唔比保
上到庭比假口供 砌得入係bonus 砌唔入當放半日假

狗官：當時情況混亂，電光火石之間警員錯誤以為被襲情有可原，被告當時出現於暴亂現場自招惡果

痴撚線
咩叫假定無罪？
無方法自證就任佢入

痴撚線
今次就好彩影到
下次冇片
手足仲要擔驚受怕比人屈

無罪推定呢
omdb
要自證無罪on99

dklm，冇証冇据據單憑隻狗鳩up都可以開庭，如果揾唔到證據證明自己清白就一世仆街了。啲狗同政府冇晒人性

唉屌 大陸法咁
要搵證據證明自己清白

私人檢控 再加普通襲擊 公職人員行為失當

假口供只係告唔入
無成本
佢地會繼續濫捕 假口供

呢單野即日就已經有哂片
咁都仲上到庭 cls

自證清白
屌你老母大陸法?

大家要多啲留意被捕人士關注組
有片真係要交比佢哋
救得一個得一個

普通傷人案都係受傷者口供會佔較大比重，之後到物證

都要睇口供盤唔盤得散+有冇物證黎打甩

有直接物證可以跳過後面啲步驟咁解，直接close file

不過如果係黑警就佔更大誠信優勢咁解

法治已死，仆街警甴作假，誣告都唔會有後果

成班都係狗黎

A

頭條新聞: 第19集—最後一集…？

推呢個 助攻最後一集收視
向頭條新聞致敬

皇軍ot咁辛苦睇錯嘢要體諒
被告應該要賠錢俾皇軍添

妨礙司法公正喎
黑警唔撚洗坐呀？

其實唔只要清算黑警 解散黑警

而家香港嘅法制都好有問題 由啲垃圾官去判 學歷又唔撚高 又唔中立 法官都要解散先啱喎
以後所有刑事應該由全港市民投票
搵人整個公投系統？
係可能好多on9仔亂投 但應該好過啲官貪污去審？
至少應該唔會再出現窮人含撚 有錢人強姦都無罪嘅情況
係好大難度 每個人都得唔到同一資訊去作決定 但向呢個方向諗得唔得 或者將個陪審團擴大至幾千人 用網絡去開庭 反正啲官都無乜用 將官嘅權力削到只係pm咁樣 hold meeting only , make decision都係由返大陪審團去決定。
諗方法加快個程序 可唔可行

我哋贏咗之後好多嘢要執

假口供又唔係妨礙司法公正？

屌你老尾冇片自證清白 又話警察誠實可靠 乜乜證人之類

咁個黑警比假口供點計先

黑警砌生豬肉兼亂打人犯左幾多條罪？
雖然其實9成襲警都係老屈

Hi

真係好仆街

大波華︰睇唔到

幾時開po

我有冇睇錯，嚴舜儀喎，佢竟然幫手足。

假口供
妨礙司法公正

比假口供？
唔係妨礙司法公正咩？

香港就係有律政司，班狗先唔洗上身
就算要上身，律政司都出手幫你整甩佢

自膠，原來又係撤控。
btw，黑警俾雙口供要追究。

無罪假定只適用於政府

無罪肯定添啦，仲假定
斷正3KG都冇事

冇人夠膽屈你

妨礙司法公正好像初戀的情人,既真且完美無瑕,可能只有夢中才能相遇

認真 比人告的話 當事人同親友都好大壓力

好多手足都係咁比狗屈

唔係有人拍片
狗隻又屈人啦屌你老母

因為港共要確保法律面前窮人含撚

仲有傷人

popo自己仆街唔告地下走去告人

黑警死全家

其實係poly cctv影到

黑警被害妄想症
自卑到要去陷害人去掩飾自己行步路仆街咁撚廢

告返佢LLM

Pishhhhh